（孝子）襯減價送柺杖比兩老

旺角創興12蚊店
柺杖全部做緊$20

香港人加油

呢支野夠晒實淨, 啱晒老人家用
抵玩過行山仗, 爬山唔夠力又無BUDGET 可以買呢支用

聽日好去買啦

一齊買比兩老啦喂